Memcached Visor beta 1.0
============================

Данное преложение содержит визуальное представление метрик по работе memcached

Для добавление новых серверов необходимо перейти в вкладку Manager и добавить в конфиг адрес сервера
в формате ip:port на отдельной строке. Все сервера рассматриваются как кластер серверов memcached

Приложение можно протестировать по адресу
dmalchenko.ddns.net

Приложение развернуто на тестовом контейнере на моем ноутбуке, к сожалению когда он выключен хост dmalchenko.ddns.net не доступен. 
Поднято три LXD контейнера: 
  - dmalchenko.ddns.net приложение
  - lxd01-memcached сервер memcached 64Mb 10.252.17.207:11211
  - lxd02-memcached сервер memcached 32Mb 10.252.17.196:11211

При желании можно написать на malchenko.dmitriy.by@gmail.com и согласовать тестирование.
Приложение было создано на скорую руку за 4 часа, некоторые моменты были упущены намеренно для скорешей разработки, на звание "мой лучший код" не претендует